泛民出賣運動！

sorry, 標題應該係" 拆解「泛民出賣運動」 "

總有班人批評泛民議員，當佢地企得唔夠前/勸阻勇武時，
又或講野唔完全合耳時
鬧佢地出賣運動/只顧選舉

Come on James,
你同畜龍對峙時，會唔會話記者/社工/牧師唔幫手打畜龍？
唔會嘛

「議員」同記者/社工/牧師一樣，都係一種工作
有牧師會落場撐你，一樣有牧師偏藍、鬧鬼抗爭者
而一個同情抗爭者既牧師，點都唔會出手打黑警
佢地甚至好難叫出「黑警.還眼」之類既口號
但一個肯落場，肯帶你唱sing hallelujah to the lord既，
都係自己人，已經值得尊重

「議員」同「牧師」差唔多，
好多野本質上佢唔講得/唔做得
分別係，牧師你無得代教會揀，議員你有得揀。
遺憾既係，勇武/港獨一定被DQ，你咪揀個光譜最接近既囉
你會唔會因為無勇武牧師，而焦土到希望間間教會都藍呀？

唔好再俾咩「泛民只顧選舉」帶風向
佢緊係要顧選舉啦，有咩問題
你會話「記者只顧報導」咩？

自推一野

總之先揀一家揀左識得反共匪一切陰謀既
你睇智能燈柱個投票就知我講咩
其次先揀泛民
陳雲啲fans 話泛民同建制冇分別，咁講真係好on9
最少泛民冇同黑社會同黑警合作先啦，投建制咪即係俾個機會人打殘你
真係好反智

不過我都好嬲泛民
好多次會議上都投左市民相反意見既野

所以我好支持素人/勇武出黎參選

pish

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動